人質個"質"，仲可以配咩字？

要同一個讀音

質子

人質個質係讀志喎

交質

屌樓主老母

非人質

質子都係讀 "志"

人質個質，同質量個質喺同一個字，醒d啦

質子唔係proton

質子，即政治人質。在中國春秋戰國時代，諸侯國之間為了互相取信，會互相交換人質，稱為質子。可以是任何貴族，但為了取信於對方，通常是君主的兒子作為質子而質押於他國。

你真係唔識㗎喎 重睇尋秦記啦

質數 字數

治水

周鄴交質

治安

大乳質水呀

同人質有分別咩？只不過係其中一種人質啫

咁另一個音得一個意思都好正常啫

三文質

話係戇鳩怕你嬲

質障

屌你老母人哋問可以配咩字
意思差唔多又唔撚得？

質利